已知曹星如點解贏-有相

拳壇「神奇小子」曹星如（Rex）在今晚王者對決，迎來職業生涯最難打的前世界冠軍河野公平。到第6回合，曹星如左眼腫得不能張開，拳證決定中止比賽，判定Rex以點數取勝。只見曹星如賽後左眼重創紅腫如雞蛋，連經理人都稱擔心其骨折，如此情況，民建聯立法會議員葛珮帆依然可以捉到曹星如合照，認真唔簡單。

如此情況，民建聯立法會議員葛珮帆依然可以捉到曹星如合照，認真唔簡單。

Rex收左共產黨幾多錢呀

又可以捱多陣 咬廣告費過日子

終於明點解咁多人撐佢

點解咁多5毛

河野公平如果有重賽要打爆曹星星

港獨又輸

CC台話拉攏rex撐港獨團結香港 25仔

完場立即謝票

成場比人襟住黎打
共產黨不嬲黑暗醜惡

笑撚死
唔打日本仔就話佢刷數據
而家肯打喇 又話食大陸水
連登真係人材輩出
呢個Post屌既竟然唔係屌民賤聯
而係砌曹星如一鑊

打個老野都有得吹奏
仲要黑哨

你好熟拳例
定係人講黑哨你就講埋一份
之前McGregor夠係打老野
你又點睇？

推佢做體育英雄
之後出黎講句不支持x獨
大家知咩事咁多打手啦
KOL

到時連登仔就會話跟車太貼
但轉過頭自己又繼續睇cctvb
見到今時今日連登仲有咁多tvb post
大家知咩事啦
講就天下無敵

李小龍先係香港之光